2月10號將會再增加4宗

我保證

係咪到狗宿舍賴嘢？

3 內部消息

咁少

醫院做?

19人打邊爐全家都中

樓主保重呀屌

樓豬有冇得講多少少

d口水變晒做aerosol遍佈成間房

打邊爐又中

打邊爐成家？

打邊爐好勁, 全中咁濟

元宵佳節
冚家中招

奶咗野嘅一齊普通食餐飯都奶野架啦

一路食一洗筷子

一炮過多十宗

本身果24歲係邊度中招

比較想知佢地全家依幾個禮拜去左邊

家族性傳染，10 combo

仲有8個

唔怪得隻病毒只殺中国人

咁少？

大家下就睇新聞

我呀爸聽日話同藍絲親戚飲茶

未過百, 下星期返工回復正常

肯定係個2個支那親戚有病
一傳就冚家產

2020奧運已經開始咗

講多少少

想知關唔關呢個party room 事

擺明撚緊你地

多數關

中國拋離喎
日本因為一個呀伯攬炒左成船

屌鳩佢啦...再唔係鎖住道門

求認證

GG

改打邊爐

rip ching

唔係話其中有親戚係支那落嚟咩唔記得

你中左？

唔洗aerosol19人累埋一齊都gg啦

咁多後生都咁撚戇鳩，都唔知講乜好
希望係港豬唔係手足

你同佢講 打邊爐D野食全部面前即時滾過、淥過 咁都中大半枱，即係D菌強頑到高溫煮過都殺唔死
就咁普通飲茶、食飯 D野由廚房送到枱面 再到大家起筷 已經降咗兩成溫
再加上 飲得茶就實係好多野大家輸住嚟講 D口水噴到周枱都係
真係用公筷都唔會有用
祝佢身體健康 啦

點止？

做lab ?

真係 其實未必係邊爐中招
D專家好似話隻病毒56度以上就殺得死
咁打邊爐未邊關事
不過成枱人咁圍住吹水
淨係飛沫傳播都夠全部中招

認同

樓主同過第二/三個家庭群組既其中一個人打過邊爐

最少5
估

患者住在灣仔駱克道。在 1 月 26 日農曆年初二曾與多名親友（合共 19 人）在觀塘永興工業大廈一間派對房間參與聚會，有關地點有一個露台，他們在露台燒烤及打邊爐。在場包括 2 名從中國廣東省來港的親友，兩人均在 1 月底離開香港。及後男患者與其他家人均有肺炎症狀。男患者現時在律敦治醫院接受治療。在過去 14 日沒有外遊紀錄。

依家人身邊既朋友 同事
準備大爆發了

個8個e家好不安

lm

依家人身邊既人先驚
十幾日究竟依家人傳左比幾多人

Lm

一鑊熟

最少4宗？

如果係手足見你咁講實傷心死
睇定啲先啦

幫佢買定人壽啦

其實唔中果個先要訪問下
點解佢咁勁避到

應該抽佢啲血做疫苗

條友肯定死港豬，手足一定去狗屋

係咪你中左，之後再搵人打麻雀﹖

個24歲肯定叫完支先去打邊爐喇

習慣左就冇事

中國武漢肺炎榜

食餐飯可以一鑊熟，其實社會大把隱形炸彈未掘出嚟

冚家確診⋯⋯

全程打ps4無食嘢可能就得

一日咁就多十宗

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

幾時先爆 要爆一爆好多港豬先識醒

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

蒸氣都會係大氣降溫，你話唔會唔低過56度？
小心d唔好打邊爐啦

新聞話其中一個係陰性，另一個就等緊結果

大約十個到今日
聽日應5宗
利申：9up

獎牌榜
中國世界第一

病毒高溫係殺唔死 只會減低佢傳染性
殺得死個啲係細菌
啲人仲成日出街食飯全間餐廳打開晒口罩
我心諗 咁你買口罩嚟做咩 不如唔使戴

可能係平時聚會 永遠行開一邊個種人黎

毒撚自救

有人將條船獨立成國

始終有D人會無事㗎

打邊爐高溫隻毒一定死

係講野飛沫加水氣出事

之前有個人三次陰性之後第四次先陽性

繼續去香討 "上班一族" 宣揚失敗主義

- 點解唔封關
- 問人夠唔夠口罩返工
- 問有冇大陸同事返office
- 問有冇人會no pay
- 衰過沙士

估計都係手足

好明顯係檢得差...

同蝗蟲吃飯不了

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一隻船vs香港
鑽石公主win
不斷有新診爆發